有咩動畫既opening 夾埋個畫面聽係特別過隱？

好好丁

偽戀

火影 silhouette

火影 自來也